《大黃蜂》導演背水一戰！失敗得回家繼承千億資產

〔即時新聞／綜合報導〕
電影《變形金剛》第5集票房慘烈，系列作第6部電影《大黃蜂》找來只有拍過動畫片的導演崔維斯奈特（Travis Knight）。據了解，《大黃蜂》這部電影對崔維斯奈特意義重大，一旦他在電影產業失敗，就得繼承父親、NIKE創辦人菲爾奈特（Phil Knight）的307億美元（約新台幣9387億元）。

《大黃蜂》電影導演崔維斯奈特（Travis Knight）。（歐新社資料照）

NIKE創辦人菲爾奈特（Phil Knight）。（法新社資料照）

綜合媒體報導，崔維斯奈特身為全球知名運動品牌創辦的兒子，從小就背負「奈特之子」的巨大壓力。但崔維斯奈特執著想闖出一片天，高中畢業後，雖然拿到史丹佛大學的入學資格，但卻拒絕就讀這所名校，跑到紐約布魯克林以chilly TEE為藝名出了嘻哈專輯《離我遠點》，銷售量突破10萬張的好成績，但大部分的銷量都是父親私下貢獻的，甚至還傳出崔維斯奈特能夠出專輯，都是這靠父親去向唱片公司遊說。

後來，崔維斯奈特以第一名的成績考入波特蘭州立大學，畢業後隱藏自己的背景，進入威爾·文頓（Will Vinton）動畫廣告公司實習，並在此愛上定格動畫。不過，父親趁著威爾·文頓面臨財務危機時，買下整間公司送給兒子，讓崔維斯奈特直接擔任董事長，公司後來改名為萊卡動畫工作室（Laika），該工作室的動畫作品先後獲得奧斯卡4次提名。現在崔維斯奈特接手《變形金剛》系列作，首次執導真人電影，對他而言是背水一戰，如果不好好努力，可能就要回去繼承百億美元家業。

我都想咁樣失敗，屌你老母！

父幹得黎其實幾有性格

背水定背錢一戰？

NIKE, Inc. (NKE)
NYSE - Nasdaq Real Time Price. Currency in USD

80.69+9.00 (+12.55%)
As of 10:27AM EDT. Market open.

老豆今日又多左十幾廿億美金

大家做兄弟既唔洗講咁多
呢獲野我幫你繼承左佢

衰咗會爭人周身債先好話係背水啦

酸死

睇得出個老豆真係好錫個仔
知個仔鐘意搞音樂就幫手搭路
知佢打工間公司就黎執柒就直接買埋間公司

有錢你做蝙蝠俠
冇錢你做咩呀？

嘩，咁撚慘呀？

蜘蛛俠

大黃蜂著nike 咪搞店囉

Terry

睇錯「黃之鋒背水一戰」

咁委屈不如我幫你

水喉個水

屌你假膠？咁撚樣都睇得錯

個仔不停想靠自己
個老豆就不停暗啞底幫佢
Btw,屌要繼承過千億咁撚慘不如我幫你繼承

呢啲咁嘅背景，無論有咩成就，連登仔都一定睇唔起佢

其實唔撚掂，公司執關鳩佢事，買來做乜

驚條毛咩 佢老豆用錢包哂d戲院造票房搞掂... 搞咁多野全部都係關老豆事不如返去老豆到做

前世做幾多好事先有個咁既老豆

大黃蜂著NIKE

背水一戰有咩問題，語帶雙關

可唔可以比我承擔依個失敗既後果

嘩好撚慘

買埋間動畫公司俾佢
總之公又贏 字又贏

公就佢贏，字都係佢贏
背乜9水

不過，父親趁著威爾·文頓面臨財務危機時，買下整間公司送給兒子，讓崔維斯奈特直接擔任董事長，公司後來改名為萊卡動畫工作室（Laika）

daddy我都可以拍一部失敗嘅大黃蜂

大黃蜂導演或許成為最後贏家

買下整間公司送給兒子

佢老豆好撚型

屌你睇到喊

老豆孝感動天

Laika啲戲幾好睇，kubo 啲動作場面係定格動畫嚟講極之精彩

公司後來改名為萊卡動畫工作室（Laika），該工作室的動畫作品先後獲得奧斯卡4次提名

又老豆買提名?

點會呢
即刻跪低幫佢含

大大條水喉照住仲唔係水？

覺得佢老豆明顯預左佢點都會衰 所以先放手比佢出去闖 因為遲都都要返黎繼家業

nike全球咁多員工，送免費飛比佢地谷票房都得啦

咁根本係 外國juno黎
又唱歌 根住電影

哇咁慘,我勉為其難代佢接收算

yes,水為財=$

個老豆真係好愛佢個仔

高級版Juno 同個look正常好多

呢條友就算最後失敗左
做咩青年委員會會長大家會gur d

成件事好住性 個仔啲興趣咁撚跳脫 讀讀吓書考到名校又唔讀 搞完hip hop又玩電影

葡萄

有錢就是任性

不用葡萄 你已經死了

雖然佢想證明自己
但佢好似無邊次唔係靠父幹

好撚慘

咁慘不如我幫你哽咗佢吖

人生第一次最想失敗嘅一個moment

Laika D 作品OK嫁

背咩水啊

垃圾，你一定成功既，背後我幫你頂左佢啦

美國版丹麥浚龍

第5集成舊屎咁樣仲敢出第6？
埋單喇

好有父愛 好勵志

睇左預告，咩奇妙旅程開端，有d似拍比細路睇咁，有陣迪士尼味。

美國版丹麥浚龍

唔識打個麥字?

真心???

係真心
有咩典故

有錢荒無人材

啱啱讀完小學出嚟呀

劉嗚偉做緊
成日俾連登仔指著黎笑

既然佢咁唔想 咁等我黎幫佢哽咗佢啦

其實個topic已經有少少抽水成份

食屎狗

你自己都係會睇唔起人
咪企係道德高地啦on9

呢個系列當係reboot
成套風格睇得出好唔同
星星叫個配色跟返動畫
個人覺得仲值得期待

唔知話佢慘定好運好
大部分既成功都唔係淨係自己既努力
好風光得黎又好失落

被父幹

我都想好似佢咁慘

背你老母水一戰

台狗就係鍾意亂用成語

辛苦曬

水咪啫係錢囉

同丹麥浚龍一樣

冇得輸嘅背水一戰

警察阿

重新定義咗背水一戰𠵱個成語

都未撚讀過書

真心 中文同文學台灣好撚勁 不過記者就

真係好撚慘啊屌你老母

好悲慘既故事

套kubo好撚好睇
好睇過zootopia好多

導演簡中transformer黎拍 準備收山

水為財呀

但大部分的銷量都是父親私下貢獻的，甚至還傳出崔維斯奈特能夠出專輯，都是這靠父親去向唱片公司遊說。

屌
好撚任性

梗係背水，咁搭水仲唔係背水？

佢老豆有另一個仔，潛水意外好早死咗

真心
睇trailer
呢套大黃蜂唔同以前bay叔d垃圾轟轟轟
我有d 期待

點會
揀transformer 拍先醒目
上一任拍到成個系列咁撚垃圾
而家佢只需要拍得好少少，拍得正常返少少
我諗都會備受讚譽

華生

龍咁威真人版

呢啲叫做多元化發展

出碟老豆買,做動畫老豆成間公司買咗佢,佢承繼咗nike會唔會極速破產

如果係套戲上完，成功左，佢再出黎講「搞唔掂就要反屋企」，個效果會好好多。

老老實實 好鍾意睇呢啲勵志故事

背水一戰可以咁用？

千億富翁個仔隱瞞身份去細公司做intern
聽落咁似啲大陸泡菜劇劇情

我就話父幹得黎表現垃圾....

原本睇佢唔起既女同事發現佢係太子爺，一定態度180轉變，主動獻身

佢曾經死左一個仔，所以好錫依家依個

年青人，係咩令你要決心拍好依套大黃蜂，係愛定責任呀？

不過其實佢有啲料
佢上一套捉妖敢死隊幾正

幾時講過？

你做咗荷里活導演先講

係錢呀，屌你個閪

屌你老母講到承計幾百億身家好撚慘咁

Nike創辦人

你知唔知幾有錢法？

背水一戰

人地洗緊既錢 下一秒就搵返黎 點會破產